180呎蝸居如何變出2房1廳

180呎已經可以兩房1廳，咁200幾呎想要3房都得喇

遲啲100呎兩個人住都有人話好

睇你點設計，一間細房可以有3張床，細屋都可以住好多人

連書檯都冇張,根本上稱唔上係房
只不過係一個地方放兩張床再用牆隔開佢

個積係280呎積來咖喎

吳龍飛又出嚟搵水魚
呃資助單嘢搞掂咗嘞咩
個阿叔似跟佢做裝修D 人
搞劏房D 裝修質素都唔得
做嘢又拖
自己住搵佢做裝修真係死得

其實100呎住到6個人，訓覺邊使用咁多位

個記者講野好難聽D音怪都算，係咁講 兩個房 兩個房

佢講到放到床同五桶櫃好似好巴閉

280-288呎則黎
仲有咁樣間法,廳會冇窗

以為又係阿婆同賓妹果間

求其啦，公屋有鐵閘，9成人都開大門

香港人的悲哀